唔俾人返工正仆街

呢D奴隸思維真係好撚可悲
你返份咩工咁撚偉大呀？拯救地球呀？
你用你條賤命幫你老闆搵多D錢咋戇鳩！
[url]

社會奴隸制度

POPO 搞到佢地放早就多謝前多謝後

呢班新移民正仆街